團結兩登 杯葛范國威！

呢條契弟扮本土食晒兩家茶飯

睇下， 幾撚傲慢，屌佢老母

標標加油

含能啦犯国閪